Есть источник данных, это может (быть база данных, АПИ м пр.) генерирующий последовательность данных с определенной
частотой "Ч" операций/секунду, в данном примере, это функция producer, выдающая последовательно набор натуральных чисел
от 1 до limit.

Есть приемник данных, проводящий сложные манипуляции с входящими данными и к примеру сохраняющий результат в другую базу
данных, умеющий обрабатывать входящие данные с частотой "Ч"/N операций в секунду, в данном примере это функция
processor, вычисляющая квадраты входящего значения, где с помощью паузы выполнения эмулируется длительное выполнений
операции.

Для эффективного выполнения задачи, требуется согласовать источник данных и приемник данных, путем параллельной
обработки в потребителе, с ограничение степени параллелизма обработки в размере concurrencySize.

Таким образом потребитель при получении данных запускает не более чем concurrencySize обработчиков,

```
                              processor
	producer -> consumer ->  processor -> terminator (выводит на экран результат, в нашем случае, суммы квадратов входящих натуральных чисел)
                              ...
                              processor
```

При возникновении ошибки обработки, требуется отменить все последующие расчеты, и вернуть ошибку
